做過或就做正顎手術既你

想問下你地手術幾錢同cool牙要幾錢？
我睇過兩個牙醫 一個開我78000 一個開我55000
係淨cool牙錢 未計手術 依個價錢算唔算貴
點解咁海鮮價
之前有fd淨cool牙都係2 3萬

利申：等緊排期見醫生

6萬5

65000 你係淨cool價錢？
手術你要幾錢？

75,000

連埋醫院房費大約400k

黎緊12月做

過程好撚難頂
加油啦

你做私家？ 我排緊公家 聽講係就係比房錢 但我唔sure

大家可唔可以講埋淨cool幾錢 手術幾錢

應該係，如果佢肯收你個case

係咪講緊做完手術果陣
做定緊心理準備
加陣剩係希望可以聖誕完之前搞掂可以返工返學

我係私家

個位好多神經
無必要都唔好做

你做過？ 有後遺症？

好rich

最近做完 公家做 600出院

cool牙呢？ 做完有無咩後遺症？

400k 私家做應該質素好好多
淨係住都應該舒服好又多

邊間醫院啊

Cool搵左個佐敦專科cool牙醫生
Cool得好好但幾貴 16000x5期

如果講住 我寧願唔比多30幾萬

我都係佐敦喎 係咪兩個字？

80000都幾貴

一定唔止住得好
用藥 手術質素一定好好
公營真係當自己係一舊肉
做麻醉果班原部懷疑未grad個樣後生到癲
D nursing 就更加唔洗講
打針食藥好似殺左佢老味咁款

3粒 係嘉賓12樓 幾出名